自己去大陸就理由多多，人地移民西方就失敗主義

學晒大陸套雙重標準

再睇下佢點開post
話我移民？

你答我點撚樣因為雨革灰心
灰到跑左去大陸啊？
你用你堆分身負評我冇用架
你有道理既咪答我點解你去大陸唔係失敗主義
我移民去西方國家又叫失敗主義囉

樓主五毛

改名五毛蔣介石#2436

冇可能去支那讀書

整張咁既野就可屈人五毛
咁你去大陸叫乜啊死大陸間碟
答我啦
又扮睇唔到啊

咪撚潛水啊
次次都扮睇唔到？

關狗除左不停推舊post
乜都做唔到答唔到

關狗可以回應未啊

大陸間碟關狗依加好焦急咁推我舊post洗版

關狗扮睇唔到扮到幾時

屌鳩你
抄名

屌你老母啦

岩牙